耶耶托尼開波10秒領紅

昔日中場悍將耶耶托尼今夏轉戰中甲，加盟青島黃海，近日協助球隊奪得升班資格。不過，他今午於今季最後一場中甲正選上陣，只是踢了10秒鐘就不智地踢向對手，被球證驅逐離場，這10秒或成為他中甲的最後一戰，甚至是職業生涯的告別戰。

中甲煞科戰今日中午舉行，上周已奪得升班資格的青島黃海主場迎戰南通支雲，耶耶托尼正選上陣。開賽只是僅僅幾秒鐘，青島後場球員大腳斬前，耶耶托尼將球交給隊友後走位，一腳踢中對方守將的後腳，隨即應聲倒地。事件擾攘1分鐘後，球證張曉晨翻查VAR，向耶耶托尼出示紅牌將他趕出場。打少一人的青島黃海58分鐘打開紀錄，但客隊有高華錫域梅開二度，最終以2：1反勝主隊。不過，由於原本第二位的貴州恆豐智誠不敵北京北控，更跌落第三失去升班資格，青島黃海成功奪得今季中甲冠軍。

中甲呢d爛仔聯賽原來有紅牌

見到中國人想打佢好正常

北京北控

10秒搏命未話謝

謝四點睇

題外話：
南通支雲係前港隊主教練加利韋特教緊

道別方法算幾特別

耶耶托尼 yeah yeah~~~~

知道你默契波咪早D收工算

件波衫姐係巴塞咁

中甲都有VAR

收錢左要開特別項目姐

致敬謝拉特

多個方法操縱球賽

應該想打柒d 支那仔好耐